可唔可以del咗呢個post佢

廢事誤導大家